西布朗個黑鬼領隊好撚型棍子

平時D領隊一係著老西一係著運動外套
西布朗個黑鬼領隊
著住件緊身衣,大隻到成個THE ROCK咁既身型
型棍到仆街

指指下揮無啦啦做熱身動作

好撚大隻

落場踢果班都無乜邊個夠佢大隻

拉筋個陣個籮靚到 又大又圓 應該幾結實